[認真問]俾個痴線嘅女仔看上咗 點拒絕

三唔識七喺ig dm我傾咗幾句之後
又sd心心、豬豬俾我 又問我受唔受溝
之後又sd啲好難聽嘅錄音俾我
係咁打俾我 我冇聽就問我係咪已經唔愛佢
本身已經好怕女仔太主動

仲要佢係死肥婆呀！
佢158cm已經成70kg 我174都係49kg咋
點先可以拒絕得佢好啲

我唔想俾佢用美極壓頂壓死呀！！！

救我呀

嚇佢會Cap圖上黎公審佢

比佢contact我

大佢會推上報

橙

你個名

肥婆係熱情啲 慢慢就慣

上得山多

你都講明三唔識七 點解你仲要理佢

49kg?

口裏說不

原來樓主口不對心

叫你老豆告尻佢

直接block咗佢咪得
你是咪欲拒還迎啊

心裏也説不

佢淨係鐘意告連登仔

係

我著開黑褲冇橙色 聽日使唔使買返十條八條

難得連登仔個個都話自用A0，咁撚高要求

做人有啲要求好嘅

病嬌

冇圖你話佢係欣宜都得啦

174 我175牙

174 49kg
樓主你嚴重營養不良喎

樓主同肥婆行房時放多d野避震，一個唔覺意腰都啪斷你

好羨慕樓主有肥婆媾

平均1cm1磅

溝左佢吧

叫佢減肥

佢158cm已經成70kg 我174都係49kg咋

呢句好笑

圖呢

樓主超人打怪獸

哥斯奶

兩個都咁唔正常，天生一對

佢姓余？

三唔識七你點知佢幾高幾重?佢自己講?

174cm 49kg
都唔生存得幾耐架啦 咪完咗肥妹嘅心願佢囉

圖呢小平平
你驚又畀電話人？

平仔食多啲野啦咁瘦

肥先正 屌jor先算

樓主超級排骨

扑野壓死好過 打飛機死

人民英雄，交比你啦

自豪個下先

好難想像174cm 49kg呢種身形
識人175cm 65kg已經好瘦

冇自豪 講下個反差啫
增肥緊

今日你至威

158cm 70kg 係咩概念

屌 講左咁耐都無ig

都話三唔識七 緊係連佢姓乜都唔知

診佢一獲先

肥婆還肥婆 大隻還大隻
搞清楚啲喎

我唔撚想知

我見過有巴打18x都係50幾kg 未死得住

Do you want to be a hero?

照直講話唔鍾意肥婆，叫佢減

假膠

我173 55kg個個話瘦，你49……

同巴打同身高，但輕你3公斤

i am small potato

肥芝睇中你

𡁻完鬆

包佢以後唔搵你

agger 男朋友得169都65kg
仲要比我班friend話瘦
樓主一定係人乾
同肥婆一正一負啱啱好

Want to be a great great potato?

老公?

咁咪幾好，互補，你就過瘦，佢就過肥
加埋一齊岩好，到時個仔又大隻又唔肥

屌你個奶嘴仔唔撚受我咪算 洗唔洗開po咁揚

咁我點再出嚟flirt仔 我有face嫁

仲要爆我手提 一陣我比人網絡公審點算

對唔住...最多今晚執返你兩劑

秋官都係咁樣屌肥蛆啦

唔制 5劑啦

中出即飛 咁都要問

咪係

人一世物一世 緊係試下啦

呀平仔你上嚟

174 49 kg

貼佢IG上黎，睇吓有冇重口味巴打幫你要咗佢

有咩咁出奇？

我都係咁瘦

冇圖點幫你

調翻轉？
個肥婆係Hulk？

命中注定
係你架啦

祝你都有個命中注定嘅死肥婆出現

多謝
不過你顧掂你自己先

識食

男人174 49kg

174 49kg... 瘦到咁

依家又有50嘅

巴打你係唔係過輕

圖呢屌你

講咁耐對話圖都無張

知唔知咩叫對話圖

太驚嚇睇唔到對話兩個字

冇圖點討厭呀

原來你咁睇我...

上面有

係呀 係唔想覆你呀 成撚日打5p字

點解男仔咁瘦
影起我地啲女仔好肥

因為你真係好肥

屌 我認我肥
但男人老狗4xkg真係好撚瘦

巴打可以俾肥婆抱著黎屌

佢已經俾人屌緊

佢畀20kg 你就岩岩好

我就屌你老母啦

你叫佢比張相你睇 有圖有真相

放個肥婆啲嘢上嚟啦 係我唔忍啦

巴打試過俾肥婆強姦？

好pure好true

屌

推